[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

第一次出post，求屌得細力啲

612當日，外籍記者講過一句 “Hong Kong is not China, not yet!”
但經過短短一個半月事情發展，香港政府及執法機關已經完全與大陸接軌（以下不分先後，大家可根據事件嚴重性重新排序）：
1. 616 二百萬人上街和平示威政府仍然不回應人民訴求，與大陸的共產黨獨裁政權如出一轍
2. 香港警察多次濫用警權，並使用不合比例的武力鎮壓市民，不但發出大量催淚彈、布袋彈、海綿彈、橡膠子彈等大殺傷力武器，更對示威者進行插眼等行徑；其中催淚彈更擊中民居及安老院，使沒有參與示威的市民受傷
3. 香港警察剝削市民集會及示威自由，屢次就示威及集會發出反對通知書
4. 香港警察以莫須有的罪名進行大規模濫捕，包括以藏有攻擊性武器的罪名拘捕購買鐳射電筒的市民
5. 香港警察粗暴踐踏新聞自由及第四權，不但以催淚彈攻擊記者，更隨意拘捕記者
6. 香港警察實施分區性宵禁，不但入夜後大規模拘捕並毆打地區的街坊，更襲擊及拘捕懷疑是旅客的外籍人士
7. 香港警察對女性示威者進行凌辱，當街把女示威者内褲脫下
8. 香港警察知法犯法，把炮仗、玻璃碎片等攻擊性武器從高處投向市民
9. 政府、警察、黑社會互相進行勾結，讓黑社會對市民進行恐怖襲擊，而香港警察更對此類型的恐怖襲擊行爲視而不見
10. 警方在醫院内隨意索閱示威者病況，更在醫院内對示威者進行濫捕
11. 由六月中旬開始，已有市民發現政府在香港不同地區設置監控燈柱，與中國的監控信用系統接軌
12. 629 政府在沒有徵求市民同意的情況下將中環海濱一幅0.3公頃的土地改劃為解放軍軍事用地，是進行與大陸接軌的另一支綫

短短一個半月，香港政府及執法機關已犯下以上12宗罪，把一國兩制推向死亡，與大陸共產黨獨裁政權完全接軌。請文宣組 / 攬炒團隊把以上12宗罪及香港的現況公諸於世，要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

唔該曬文宣組 / 攬炒團隊

push

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

推

長文無人理

推到文宣/攬炒團隊睇到

係唔係要post時事台先有人睇到

thanks
請大家推呢個
[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

其實講 China 外國人係唔明白有咩分別架，要用就用 Communist China

情況就同"日本"與"軍國主義日本"

幫手推